(有圖)終極黃藍歌手 藝人 youtuber一覽表

黃藍藝人一覽表📝(不停更新)
fb:
Ig:
我亦都會整合埋六月以來所有素人反送中歌曲同大家分享
一齊壯大黃色娛樂圈
唔好淨係識Tommy
亦都希望鼓勵多啲藝人表態
自己既藝人我地自己支持!
憑住二百萬人既力量，一定可以建立屬於我地自己既真香港
香港人，團結!

講下呢個表黃藍既準則先
黃：616有出rip post 或 罷工 或 其他明確表態
藍：護旗手 或 其他明確表態
歡迎dm我報料(請準備fc圖)
希望呢個表可以比多啲人知道其實有好多藝人都係我地呢邊架
第一次做呢啲野
有錯請指正屌得細力啲

推

黃色經濟圈冇人理

李志剛藍喎

牙gem又被人屈 慘

佢扮黃？

應該係 佢唔讀啲黃絲點唱 佢拍檔超B讀黃絲點唱就好快咁cut走

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

[整合] – 發夢你要知道的十件事

Alfred Chan係黃呀

又想洗白?

死亡之吻
黃List搞到畀人封殺咁點算
靜靜地啦

無熊仔頭？

漏左熊仔頭

崔始源
金義聖
鄭雨盛

雲海呢？

嘩係啵

張衛健

加番先

有無台灣版

係啵收到

森美大哥？

好難我淨係知yoga
你幫下手

Dj

Sor 見到佢放咗係DJ界

係有碗話碗

YouTube 笑波子係仆街仔，由6月至今都唔撚出聲，扮中立

Um
我眼見好多都比人封殺左
藍絲亦都出左封殺list
加上唔鼓勵藝人食兩家茶禮奶共
加上佢地發得聲應該唔怕

張敬軒仲有咩爭議?????

藍藝人漏咗梁家輝、馬蹄露、扮李小龍嗰條友

柏豪已經藍啦喎

冇出片講 抵屌係真

抵制+唱衰藍絲藝人

佢不嬲白...

濕鳩moment都無

欣宜係黃?

熊仔頭呢？
Poly圍城佢救左手足架

佢死唔斷氣好隱晦咁話自己唔想護旗加有唔少人表示比仙后救過
呢啲嘈極都冇共識放邊邊都有人出聲 所以交比各位自己選擇

影相唔代表啲咩，同達哥式一鳩樣

啱呀，唔list出嚟我地點支持

梁芷珊Canny Leung

藝人都算 名氣咁大做過啲咩都一定有人知
電台DJ唔好搞佢地啦 仲要成個list都係得黃 真係清算名單

演員加埋Alma郭爾君
黃到金

我親眼見到佢616有出rip post既 仲要唔只一次 係幾個post 可惜已del 佢唔係淨係叫人投票咁簡單
我唔評論佢跪係咪被公司逼

不過我諗如果佢真係黃 咁比我地list係藍都好慘 所以放佢係嗰度 交比大家選擇
但如果大家一致覺得應該要放番藍既我可以改番

仲有Zain都係黃

Dear jane?

DJ全部都係罷工出聲明發聲既
所以我相信佢地更想我地支持佢

熊仔頭

龍心點解係藍

建議樓主係張圖寫Youtuber笑波子係中立撚

都已經跪左，咪撚同條友兜啦

Youtuber 成波之路

黃 youtuber
alfred
catgirl
mira
海恩奶油
benja & momo
arm channel

藍youtuber
托哥

小薯茄係Pomato 唔係Potato
仲有歡樂馬介休都黃 雖然係澳門

Dear Jane 黃?

黃翠如 曹永廉 黎耀祥 蕭正楠呢班藍臭閪呢
仲有楊明已入晒紙裝修

達ming狗呢
藍色唔該

佢之前有條片捉人衝閘

奶共moment

支那軒 gay斌 千fa 鳩拍豪出哂奶共post都叫有爭議？你盲定on9呀

唔該曬你

古巨基？

係C all star 咩 call star

Dear Jane都係黃????

你真係幾on9

鄭欣宜係點解？
講真Gem唔似藍

大家盡量比資料+提我改既野
我聽日會一次過再更新
唔該曬你地
一齊為黃圈努力！

藍歌手點可以冇killersoap

dear jane收皮啦 黃乜撚野
盧巧音同佢老公一樣黃

但佢其中一個人格係黃
屌鳩警察政府
點計

黃YouTuber 仲有魚波啊

龍心瘋瘋癲癲咗好多年 仲未好多年 可以唔使理佢

Gem可以再討論

On仔

omg東江水我漏左

馬田呢？

69 721 101 1011 大日子都有post或者story

Agger
聽過佢有形容人搞亂香港

燒車係黃
仲實測陳彥霖事件

我都估到好多人對Dear Jane有意見所以cap定

是咪母親講緊林奠 投票投少數派

YouTuber可以加埋
點cook guide
成波之路
卡爾

唔該曬你好多新人我老了

冬OT 都算黃

蛙姐都黃

佢6月有出片講逃犯條例喎

啱啱睇左發現benja & momo 69已經出聲

Yoga
台灣謝和弦雞扒妹

楊千嬅點解有爭議

止暴制亂都post埋出黎喇？仲話佢慘，可能人地被列為藍絲開心都黎唔切。

係漏左sor
會加

收到

N年前嘅野 嗰陣仲跟緊賤種張丹

Flavia係

有佢架佢有罷工

我諗最主要都係有人話佢間餐廳救過手足
但最慘呢樣無咩可能fc到

Youtube
Kofgym
gymzacdon 健身的事kofgym仲搵左人返黎教大家簡單既自衛術

知道

youtube jfft都黃嫁
晚晚live都睇 最中意音樂擂台
其實有無人識

人哋黃到金 次次都漏咗

罷左工

小肥係黃

漏了

好

JFFT?

估唔到Mr. 主音 布志綸係黃都有人知
佢ig一早已經有出post/story

陰公YouTube又無JFFT
69已經有遊行片

佢出rip 老公又講到del po被逼咁呢d彈來彈去我交比大家自行判斷

呢個無爭議啦，黃到發金

唯一講左句生日快樂就變左藍 慘

有佢的

好收到

Youtube界毒撚

Mr好似就係因為政見唔同先散band

收到唔識所以要比大家認識！黃圈既目的！

咁應該算啦

眼大睇過籠

仙后唔知有無 但我見有人表示佢私底下出左錢買gear 係一個ig cm 下面仲唔少留言叫個個人del 唔好反而害人

好有冇得fc

YouTube 笑波子係中立撚，身為YouTube 最具影響力都唔撚出聲，手足比人打丶比人強姦丶被自殺都唔撚出聲，唔話笑波子係藍，已經算比面佢

happy konger
ordinary game studio

我唔識野sorry大佬 會加番

扺制英皇

方皓文？

我反而覺得放 周栢豪係有爭議係啱
姐係一間藍絲店 講五大訴求 缺一不可
你唔會因為咁話佢係 黃店

都係偽黃

如果佢一早企硬啲就好 依家兩家茶禮都食唔到

居然係因為咁

藍youtuber仲有在下葉問呢條垃圾
死大陸喱，用埋d垃圾字眼

澳門youtuber馬介休算唔算
人地有23條都好支持香港

藍屍點止咁少, 王晶都冇! 仲有呢段片個個都係啦

無記錯早幾年接咗個維穩show炒大鑊

G.E.M.連護旗手都無做喎 列入有爭議都好啲

有佢歌手

佢已經係唯一一個句生日快樂無加祖國兩個字
有時份約係英皇真係陰功
不過好多英皇偽人係真抵死

又岩 等佢兩邊不是人

巴打應該係happy kongner
打錯

歌曲推薦：和你飛

Loop咗好撚耐，
好高質。

垃圾到唔識會加番

其實打ilovehk呢啲藍屍都可以打
唔代表係黃

龍心藍咩？ 12.1見到推住喇叭係啲狗前面播歌播到勁大聲 又自拍 係到撚狗

火炭麗琪都黃

陽千華同張敬軒其實7月有出過黎，只係佢地間公司幫佢地出聲

收到太多人名頭都大埋

證明你冇聽made in Hong Kong ，佢成日單打示威者搞亂香港，讀親藍絲信就話表示認同

藍 100% money is king

見到达哥個名笑咗

其實英皇有1-2 位我都希望完約跳出黎自己搞工作室 咁自由度會大過簽大公司好多

明白

黃 有碗話碗 有份推薦黃色食店

藍 唔熟唔食 爬緊山嗰陣仲喺度搞omakase 俾扑叔屌

大撚把, 慢慢數

youtuber仲有點cookguide odyleung都係

我聽親都喊手得一對 希望聽日整合到 我好想同大家分享所有反送中歌！

蘇玉華黃

好我會轉番

五年前已經藍啦

熱情的臭閪收到

ody leung

所以放佢地係嗰度

蘇永康都藍

思覺老師都係黃youtuber

屎來母都叫黃？ 唔撚係丫？

我真係冇岩岩媽媽都話佢係藍我會轉番

吳浩康係藍
Fc唔到 記者朋友同我講

Youtuber：
Happy Kongner
Story teller
白兵

想重申一次佢地冇鼓勵過任何人投白票，
一直都係叫人地投自己鍾意嘅人。

我對佢最好

只可以話向錢看
之前唔肯護旗仲要delete晒ig啲相, 而家有cctvb劇就上水貼甴語錄

Ming jai呢？

有佢

DJ

手足有冇fc圖

啱 覺得佢應該唔係藍但係唔值入黃list
佢咁都入到黃list對其他又捐錢又出片又發夢 仲要被咬嘅youtuber好唔公平

如果佢真係黃，根據佢嘅名氣同觀眾群其實佢可以做多好多野

Fyy
10a

慢慢嚟，可以整個Googlefrom比人提名，
叫佢地附上埋證據。

慢慢update唔緊要，最重要係fc，
任何report/提名都要fc。

點解冇熊仔頭
佢段story喊撚到我
快D加番

佢捐左錢我放佢係爭議同迖哥齊名

唔藍都麻麻 食女史多到 又吸毒

野佬 個名已經叫Yellow
仲有專登寫歌

其實Mr.都係黃
佢地個人FB一路都有發聲

龍心係藍咩？

屌柒港珠澳大橋喎

淺黃唔係黃啊？

fyy有冇實質證據 唔可以憑2014/印象

sorry 岩岩factchecked左
原來運動後期有表態
事關前期有觀眾問佢件事
當時佢表示打機講乜政治
但岩岩睇佢fb最近有po黃野

當我冇講過plz
不過佢d片標題仲用寶可夢呢啲垃圾名

之前生仔話唔要佢變成梁天琦（恆）咁

我一直都諗住佢不過漏左

但係呢幾個月去左邊

仲有好多舞台劇演員係黃到金！例如湯駿業、梁祖堯

其實fyy 喺ig成日都暗示

容祖兒暗黃

馬提路垃圾到俾人打都冇人唔記得佢唉好心知名度“高”到咁一係去強國一係息影啦，做埋咁多野博出位到頭來黃藍都識佢老鼠

藍絲點解冇bomba?

达狗

佢真係似藍多d
聽過佢响節目講希望快d回復平靜

向錢看 已經唔使分黃藍

有錢就收買到既人要黎做咩

Bob叔呢？

靜靜地贏好無

kay 612其實有轉過黑相 直到上個月先轉返自己樣icon
雖然佢之後無發表過d咩 老公細佬又係狗

梁祖堯肯定黃到癲
有朋友喺poly出面撞過佢揸電單車幫手

佢微博好似冇出過護旗post？

無達哥哥?

點解唔提垃圾西多士
為咗對比金拱門個番茄蛋豬扒包
走去美心買焗豬扒飯

where is rock gor?

冇計佢又文匯又護旗
扺制英皇
等英皇還佢自由

Mira’s Garden
Mira 台港韓都有觀眾 佢都出過幾次片支持香港人 反對蒙面法 講tg禍害

PH可以放一放，就算唔當佢黃佢都唔係藍，佢算係跪低

聽聞佢依家仲有吸同佢將會係紅館開演唱會
鬧示威者為曱甴 仲話岀黎搞亂曬 驚搞到佢開唔成紅館

仲有我想講返，我唔希望樓主繼續 updated黃藝人， 始終槍打出頭鳥，靜靜地贏就最好
要搞就搞愛黨藍絲/扮黃絲既藍絲，增加觀眾對佢地既仇恨就夠，手足唔係廢老，識自行關注同路人

903全部黃？

唔好意思真係垃圾到漏左會加番

係 明明佢又無出護旗手post

利申 非fans

佢自稱「中立」我地ignore佢啦 人地依家叫roar ship

小肥都係黃啊 成日無人提

有 係第二

係，咁都唔抵制，我都去奶共了，最多有咩事咪喺ig 出post，又有得賺錢，又唔使俾人屌

how about 暗網仔?

暗網仔連續講左2個鐘香港
雖然唔知佢做乜鳩
但應該算黃啦

點解林憶蓮係藍嘅？
有冇source ?

你唔支持佢地就慘啦 罷曬工比藍絲list曬
係黃色圈就靜靜地冇人知
諗起都陰公

佢幾時有講

係，黃翠如呢啲中華膠唔死都無用

真

sor眼殘
仲有gameplayhk

推！！

唉 呢個我都唔識講
放邊度都有排拗
放係爭議好冇？

20191031
又有咩可以解釋

嘩 你有冇得del cm 你鳩up炸可

唔係黃係咩
Bella 黃

作曲填詞:鄺俊宇

都話記者朋友講 早排試過打蘋果娛記一巴

仲有森美都係中華膠嚟

Vani有冇表態

唔好意思 我block左呢個人 有冇人話我知佢up乜鳩

黃dj仲有詹志文
六月到依家都好落力

有你細心d

荷蘭叻係邊

sorry加番

Push

謝謝你

呱吉
館長
雞排妹

是但喇 咁多歌手 我都無必要揀個吸毒嘅去聽

正宗教練係籃球介嘅黃YouTuber呀！好唔好呀？俾唔俾呀？得唔得呀？

其實佢地全部出曬post表態 又罷工又出聲明
藍絲亦都list曬佢地 我地唔理佢地真係好？

原來落左藝人度
無野了

劉華？

界

呢個非唔到類

出咗每個禮拜keep住返深圳
有晒證明

芷鹿泥馬都係黃

*每個禮拜keep住返深圳
有晒證明

肥媽係藍?
我成日聽到肥媽大叫死黑警
唔通係我聽錯?

舊屎來舞都黃？

eason 呢

ming 仔 同達哥 冇爭議
歸佢哋為藍唔該

有

youtuber ASHA 都係黃

error呢

仙后見過幾個唔同人講過
夾到口供我覺得

買裝反而唔知係咪玩膠
你知連唯唯都有去遊行架啦

仲有CapTV

陳柏宇呢??出面幾個post都fc哂佢地兩公婆都黃 有ig開post講加油有all black

教束成班演員都黃到發光
雖則佢地唔係咩出名演員

屌港豬澳唔一定代表支持呢場運動喎

講真民建聯啲議員都唔一定100%支持政府嘅政策啦
你落街搵個藍絲阿叔佢可能都會話港珠澳大橋冇撚用又哂錢

係之前政治氣氛冇咁濃厚嘅時候 搵呢啲冇乜爭議嘅時事話題懶搞笑又大大力屌落去又有光環又有views

想講嘅係佢呢幾個月死咗去邊，要等到最冇爭議嘅投票日先敢開post

都係覺得佢嘅名氣同行動太唔相符 又唔係話佢藍嘅

推!

家駒細佬 黃家強

GEM我覺得有爭議
101微博係有出過護旗po
但係除左呢樣之外就無野
Ref:

其實呢我覺得呢英皇呢間公司呢係有三個plan畀佢哋揀 第一個plan祖國生日快樂 第二個 國慶節快樂 第三個自己奶

YouTube黃嘅仲有jfft

youtuber
大阪andy哥
講721講到畀藍屍屌喎

周杰倫 藍

漏左 熊仔頭-FH production

你肯定藍絲list曬? 依家你就真係出手幫藍絲 list 曬啦，你係好心做壞事定反間計呀
仲有唔支持 list=我地唔理佢地？？？ 傻的嗎？

达哥同ming仔俾有爭議真係益咗佢哋

佢係藝人嗰度

係唔係有件叫乜野慕容公子 藍定黃

梁文禮 麻利 朱薰 黃
成日up story支持學生 有遊行

卓韻芝 黃
有叫藝人前輩發聲

米雪係藍 咁佢上呀澤個late show咪嘈餐死
冇咩點跟進最新消息 屌細力d

黃

Do Do應該係黃

藍到發黑

竟然無閪吱的美食家西瓜頭屌總理
【屌總理黃店推介】

達ming一派仲有乜爭議

睇到?

supper moment sunny有去616遊行wor

再講多次 跪低就係跪低 如果咁都唔抵制
對所有有表態藝人唔公平

黃
呱吉
館長
雞排妹
Hook
美麗妄娜

鄭中基, 鄭敬基

Do姐都有係903發過聲

可唔可以加個日本藝人 和泉素行？
佢真係好努力 唔怕冇更多工作機會都走去表態
會接受日本媒體訪問解釋香港嘅事情
仲會成日打長文抒發吓感想
想等多啲人注意吓啲努力緊嘅藝人

樓主漏左咁多出名既youtuber

好 post 一推

Mira同奶油海恩都係黃

得呀我都有睇 會加

係節目講到喊

點解好似見唔到唯唯個名

6月已經出聲
記得係叱吒投kolor

Got7 藍

罷了工

有呀

youtuber仲有在下葉問都係黃

呢2條粉腸純粹係見利忘義啫，又未至於藍既

比比鳥亳無爭議啦

呢個post 肉撚酸到

我打好左然後漏左成part

加個不確定／爭議

Ming哥擺明藍啦

我心有佢打漏左 會加

2個YouTube channel都係黃

其實佢只係戇鳩仔

等到最冇死果日投票日先嚟出post

記得佢之前係ig叫人投票投佢罷唔罷出片
連罷出一日片都唔敢 睇住其他出心出力嘅youtuber
佢真係唔多值入黃list

咁講嘅話Ming 仔都話自己淺黃 仲捐咗十幾萬都冇得入黃list 仲比人鬧到永不超生 笑波子幾乎乜撚都冇做過就坐擁黃色光環

講真啲學生被困中大理大果時，佢係屋企打兒童game拆淘寶內心會唔會過意唔去
班學生分分鐘係睇佢啲片大 有份養大粒波子

收到以為你講關注緊嗰個

西多士呢
成日教人返支那食野 毒害年青人 好彩佢地及時醒覺

自己夢到咋掛

謝謝你 6月後有冇

有佢份了

佢好認真 仲話除非張敬軒本人見到叫佢del 如果唔係唔會del 話有必要比大家知之類

Yukilovey 都黃架

次次睇on仔都睇咗做on9仔

中基6月後未有證據

黄YOUTUBE 使徒 (院長)送水上前線 個人FB支持運動

soko！我當佢香港人!漏左對不起

可以加尖沙嘴肥媽

唔講唔記得佢係填詞人

無為仔頭同alfred嘅

李珊珊微博一個女戰神大戰小粉紅

黃藝人漏咗麥明c同陳盈盈喎

我on9扺屌 會加番

重新整過啦
有爭議個堆，跪左就係藍
仲有係pomato唔係potato

鄧穎芝 黃呀

米雪？ 盧覓雪？

小肥都係黃架！

有出去遊行（蘋果影過加親眼見過）

Bomba藍

我屌
自膠
唔洗理我

我一直都唔明點解鄭中基咁耐都唔出聲
佢同得杜生一齊
唔會打算打大陸市場掛

就憑佢上杜汶澤嘅節目
就已經代表咗喺黃la

下 周柏豪都有爭議？罷明藍

男人eeetv啊！！！黃到發光啊！！！

youtuber Odyleung 都喺黃

最易做
like撚哂啲黃youtuber先

仲有盧巧音同佢老公 (+成隊Kolor都係黃)
YouTuber 仲有RNC兩公婆都有成日屌啲狗講大話
仲有講過因為依場運動unfrd咗好多藍絲屋企人

西多士差少少毒害左成個90後 00後既一代呀

緊係發夢夢見喇
日日訓教好難唔發夢

張柏芝

同意

熊仔頭都唔記得

我遊行都見過佢

男人eeetv算唔算係黃呀

我都好憎佢 加翻先

我衰

佢地講左咩

Kol 西瓜 like 左pakho 止暴制亂個po

點睇都係藍

軒叔

黃youtuber個表有8成都唔知有無出過黎

點解youtuber冇肥蛙 肥蛙黃

唔係黃但應該唔算藍掛
應該擺喺有爭議

去過發夢

Youtuber 曾鎧琪
點可以無佢

圖from其他連登post

聖結石 菜喳 蔡明軒

迖哥唔洗爭議啦

邊度
睇唔到

其實唔係200萬，按6:4應該係400萬

大阪 Andy 哥，黃

美麗妄娜

有冇人留意txmiyama?

未發生612已經超黃既Rapper 但連登冇人提

YouTube:Little nerve 小神經黃
藝人：莊思敏 直頭講到明撐禁蒙面法

點解冇荷蘭叻

傻啦 似咋嘛

Gem係爭議中

至少佢無護旗

暗網仔之前有段片講一萬次香港
好撚癲

迖Ming一派都叫有爭議咁寬容
尤其Ming仔條仆街仔入帛金都做埋喎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有冇link

藍youtuber點少得托哥

樓主好多都冇搞清楚wor
重做啦

冇搞清楚d咩？

藍

點解欣宜 胡鴻均 林欣同 黃？？

ThisDV 黃到金

個list 好唔掂wo

真
同埋subscribe呀得閒睇下呀呢啲好基本
好多黃既youtuber少左好多廣告
如果連views數都冇佢地真係好難撐落去

樓主可唔可以幫手加句野係啲圖到呼籲下其他人

知唔知點解咁多人對dj特別高要求，你睇下杜汶澤喱騷Rb做嘉賓嗰集，泥鯭講得好好

YOUTUBER 使徒 (院長)送水上前線 又捐錢又叫人投票 你睇佢FB

彭羚

好多冇表態嘅唔擺有爭議擺落藍黃度
有啲藍/好模糊嘅擺左落黃度

謝和弦好撚黃

但係佢連演唱會都比大陸公司搞
訂飛嗰陣係大陸網
唔知關唔關事
利申：鄭中基fans

JFFT呢?

唔該！

可唔可以講下龍心點解係藍
之前121有見到佢出黎
一個人對住班狗

方皓玫唱得
唔係得hocc

世界仔都叫黃？

黃翠如跟左蕭正楠個班撚屌就變哂啦

C AllStar

上面po左
俾多次你

Dear Jane不了

仲有youtuber 離地撚 林曉翠弓jade lam 同埋佢個軟飯王老公 brandy 都係藍 由14已經係
有條女個私人fb 就知 佢出啲嘢幾咁藍

cls

頂多算係跪

謝和弦

可唔可以打返啱做C AllStar？

建議分開紅同藍

有d係公司逼/唔想得失某d市場
間唔時又support下local野 e.g. gem pakho?
有d係擺明奶共 e.g.陳小春 吳孟達

藍咪間唔時屌下
紅咪杯葛 等佢地食14億大茶飯

我想講吳業坤都係黃 大家點睇

同埋TVB愛回家嗰班新演員都黃 雖然金城安好似已經係最出面

人瑞都有爭議？

真係估佢唔到
無護旗

佢有條片講721
不過無睇過

楊國嬅都有爭議？想嘔

鄧穎芝係黃
吳日言係黃

蔡卓妍係藍 反而楊千嬅有爭議？
大家都叫人飲多啲水
一個有刪 一個無刪po

嘩我都好surprised 今次我撐gem 講真佢完全係靠大陸發圍人生從此改變 佢如果護旗反而我覺得好撚合理因為大陸人佢先有今日 但屌你老母班靠香港人紅既垃圾竟然依家護旗先嘔心

Torres Pit 藍到發黑都無上榜？

*鐘明軒

jenniferfafa

丁特

徐天佑
黃又南

統神

Youtuber 冇 HeyJenniFa? 佢黃到金

睇唔到sor

阿滴 梅川伊芙

呢個真 佢由6月開始ig無再點更新 最近演唱會都無再點宣傳 上年演唱會仲有撐廣東話話佢呢個係母語演唱會 覺得真係俾英皇累

零製作好似扮黃，佢同明眼人好fd

重有robynn and kendy係黃
有出post有去遊行

佢係中國人，岀國慶po無問題
但佢同時都係香港人，佢講過香港係佢第二個家
錯就錯在佢個身份咁尷尬同埋佢成日多口講錯野

其實無爭議
佢只不過係無14年行得咁前

平心而論
佢好過暗黃天后文匯之星
起碼無叫人出嚟投票止暴製亂

推 不過好多唔firm
都係個句
偽人唔洗管太多
集中5大

冇漏喎係咪ching你睇漏咋

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

警嫂原來係歌手

譚杏藍係歌手咩

微辣好似無出過聲
唔知藍定黃

奶澳門錢的 不了

Youtuber coco哥都黃黃地
有介紹黃店，教人走資開離岸戶口

攪屎棍？曾樂彤呢？

Dear jane都叫黃

馮盈盈 麥明詩 黃

唔洗睇，條柒頭好似唔想得失兩邊咁講
類似兩邊都有錯啦，暴力解決唔到問題
至於點解我一直唔出聲，係因為我發聲都冇用
達狗式回答

擺明想食兩家茶禮
明明之前都夠膽講
一有人氣有錢賺就不了
原本唯一覺得佢好係會屌政府
原來都只係牆頭草

俾人迫係真 食兩家茶飯都係真

youtuber 成波之路 黃

澳門嗰兩個就唔好擺

佢地23條真係惡頂
比佢地靜靜地啦

Btw想問垃圾mihk點解黃
Ig post、youtube都係平行時空

林狗？

Youtuber仲有光頭幫Tomfatki 黃既

Btw 燒山算唔算youtuber

支持支持

YouTuber:
Rock哥 黃
Kzee 黃
BOMBA 有爭議，疑似中立撚

push

其實算

嗰鬼佬聽到r 哂頭

youtuber 肥姨姨 fataunt
雖然未必喺title講明, 但啲片頭片尾片中間都明示曬

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

DJ果度有佢

小薯茄
童童

腎仔呢 ？

呢個就無出過聲就無爭議
達哥就衰在遲遲唔出聲，又唔肯表明反送中（淫kay更加無表態過）
達哥反而之後又出左聲鬧警察政府唔做野，又呼籲人罷工
唔覺會比淫Kay差

一比就比同一標準
唔好雙重標準

如果算嘅話好多網台都要加落去
蕭生 神駒 趙博 細良 啤梨 白兵 storyteller 志森志豪...

Dingding 黃

其實不如整個藍list清算佢哋算啦

黃list感覺會害咗人

Dear jane撚係

黃既youtuber仲有個新人專單拖拍靈探既ap人生哥

有曾志豪都唔加埋吳志森同羅啟新?

dear jane 政治唔關佢事架喎

洗你老母
態都冇表又俾你班撚樣屈一鑊

佢喺自己vlog講到明廣東話係中文
仲想點撚樣
成班撚屌屈得就屈

進左好撚耐
人地喺美加開幾廿場con又話你知

講真
上面個表都唔係包曬全港歌星藝人啦
冇講野咪當唔存在
硬鳩係要define做乜鳩呢

抵打啦
熊仔頭出片又出力仲要咁多人睇

小米大哥？

要比啲人投降嘅
佢都表晒態
如果唔比人投降,呢個經濟圈唔會成功

Cat girl呢？

啱呀奶到同林奠影相都見佢唔到
做乜鳩

DJ都黃？
而家既連登咁搞笑
宇宙GEM都可以話係黃
乜料呀
人地Dear jane 1月上大陸開演唱會呀
撚有封殺咩

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

屌你
達明一派都係有爭議？？？？
明顯藍喇

Happy Konger 深黃wo

如果就咁出個黑post就黃
咁我就唔明點解咁雙重標準
616出埋去遊行都唔叫黃
然後繼續拎2018舊相砌生豬肉

雖然少人識，但係有一位rapper叫matt force(佢唱wtfhk第一段verse)絕對係黃

達狗 Ming 仔 唔係藍都係奶共

黃YOUTUBER
竟然無 成波之路?!
仲有前商台DJ 而家自己開塔羅店嘅 E記 EVITA WONG ，新嗰條LIVE片講到明8號見

「唔好問我點解，唔好問我點解全晚都要廣東歌。太無聊嘅問題我係唔會回答。」

起碼敢抽林奠水 雖然佢係英皇
唔當係暗黃都可以擺落有爭議

佢六月定唔知七月上左大陸開維穩show喎

Mirror?

點解到而加都仲咁多人未明咩叫靜靜地嬴...

其實整個藍List就夠
你整埋黃list以後冇人會夠膽出聲
唔係個個都可以做到HOCC 社生呢啲咁
你咁做盞害死人

自膠
E記 YOUTUBE CHANNEL 叫 EVITAvsEVITA
利申: 初中已經聽佢做妹妹妹妹

想知點解

JFFT 呢？

張敬軒有爭議…
达狗有爭議…
Ming仔又有爭議…
你不如話林奠都有爭議啦cls

Youtube
22e
仲民
光頭幫

岩呀！

最勁係Robynn屋企深紅
都可以黃到

Dear jane黃咩？

是旦Post 張黑白相又話黃，小明唱咗首歌又係黃，下次人人post 相算啦，風險細咁多，又易解畫

mihk ig有表態喎 85都有參與罷工

仲有Solomon Yue

JW都係喎 之前成家著黑衫落街 次次都會出story叫人stay safe

youtuber： 成波之路, gf vs gf (ig po) , 廢青男女

周柏豪仲有爭議？

海恩奶油都係呀即日來回突登返香港投票

認真 個表搞唔掂喎
Gem態都無表 又話藍
熊仔頭表哂態 Liz連呀哥都唔理 咁都唔黃？

連登標準冇真黃
全部都係人血/搏上位/偽黃

Mr. 結他手 - MJ

阿嬌比你班仆街講黑鮑講足十年，今日香港有難唔幫你都好正常

做到低級紅咁
佢只係俾經理人控制啫

講緊佢啲皮膚

沙律 Renee 黃
IG一路有發聲

以佢個智商，香港發生咩事都可能未知

點解張衛健係藍

講真 佢冇護旗大家知咩事

呀Me呢？？
熊仔頭嗰個

整埋個list比小熊維尼清算

藍喎 快改返啦

咁mr 呢

黃youtuber冇熊仔頭？

DJ list
Btw馬蹄露呢

最多話佢中立撚姐點會係藍

佢話一点都不能少

我記得衛蘭都係黃
612定721之後有po IG story

人哋早幾年咪話自己係中国人

膠街架 PlasticGuys 都幾黃吓

Error 應該黃啦
193 成日po

Dear jane????

mag lam??

Dear jane有啦

要求黃dj加上商業一台 江慧楓

馬蹄露咁hit都無

重有黎瑞恩

運動早期仲有好多黃既歌手上大陸tour
明顯係接左推唔到 Serrini 6/7月都喺大陸tour緊
咁深黃既佢咪維左好撚多穩？
如果而家仲上既就一定係運動後接
無野好講
P.S. 樓主唔該加返Serrini佢落黃，佢係深黃~台灣頒獎禮有公開發聲

黃youtuber仲有asha

全個英皇都係藍唔該

DJ 重有海琪姐姐呢

Agger寫左落個list度，啲藝人就雪得㗎啦

仲有唯唯呢

楊千嬅點樣有爭議法

楊千嬅發聲明：擁護基本法 香港是中國不可分割一部份

又玩分化list

連登仔覺得靠香港人就養得起佢地嘛
咁多明星冇表態咪就係因為靠你班香港人養藝人屎都冇得囉

藍點會咁少

周潤發100%黃
之前個frd全黑見到發哥
影完張相發哥同佢講咗句加油
11月嘅事

黃偉文都無表態

黃色Youtuber
燒山呢巴打
燒山都好黃架

正bookmarked

YouTuber 呀Lok (Lok Cheung) 都係黃，佢有拍片講，佢拍擋Kai Wong 都黃黃地，有係片講兩句，不過無好似呀Lok咁特登拍片講。

影相人

Lok講反送中條片

不過佢中文個channel 係無同一條片

kai 呢條片有講兩句警暴同政府唔回應。

黃
潘燦良

係喎屌

熊仔頭喊啦

ming仔禁藍

Boris嗰班utube8就食屎啦

屎萊姆,舊屎都係黃list到🤦‍♂️

youtuber聽波嘅有「體波台」
黃到金入中大救人，個台比五毛ddos過

Rooney藍被佢del過，立會有出po鬧示威者

Ming仔都叫有爭議

由佢入cctvb 個下
根本想去支那搵錢
仲點會黃
就算當初係黃 佢都因為錢而轉藍

Balu兩姊妹

其實自從雨革高調發聲之後佢冇得再喺大陸撈架喇
微博呢啲公司操控機器講一句就即刻將佢所有抹殺晒連登仔可唔可以唔好咁呀
再退一步講佢本身就係大陸人
但佢一早當左香港係佢第二個家又唔係同啲蝗一樣嚟蠶食香港資源
加上佢冇出嚟去拍建制廣告
佢兩老仲要住喺大陸
你地係咪想迫死人至安樂

Carl Ho卡爾 頻道??

唱埋香港勁揪都將佢同痰伯呢啲放埋一齊
連登仔骨子裡都係同大陸小粉紅一樣要迫個明星發聲至得

黃
Robynn & Kendy

rock哥?
Carl Ho卡爾 頻道?

成班有女啊

我都知有表面奶共私下深黃出錢出力嘅明星（唔係hins）
講真佢哋揀得呢種身在曹營心在漢嘅方法就預咗人鬧，亦認為咁樣對佢哋，甚至個運動有幫助。
反正大家照住劇本做，黃親国斥，繼續屌呢類奶共藝人，無謂節外生枝。

（當然唔排除佢可能其實真心奶共，咁屌鳩佢更係合情合理

jfft （黃youtuber)

古巨基應該會係藍

肥媽係黃
Fced

Per Se
黎曉陽

agger
連旗都冇護過

原來Rooney藍除咗ig鬧立會仲有冇多d野？

但係都係冇人識

無藍dj

條片曲到圓

佢IG咁串會唔會係想人徹底放棄佢 俾份約鄉住左咋
利申 好耐冇聽佢

大灣漿都有人吹奏……呢十年真係乜都上神檯

屌我都係

台大前教授明居正話 robynn個伯爺係習近平親信
而佢呀爺係中共元老
所以唔list佢係黃可能對佢仲好

ody都係

整個unknown list
其實好多唔黃唔藍

雞翼次次都最前線

反正就係自己鍾意嗰啲星就暗黃

Robynn（葉晴晴）老豆葉選廉， 貴為中共開國元老葉劍英第三子，除了是國企CEO 外，在國內更是人脈超廣

歌手加返Error
Error深黃

佢係反共個啲大中華膠黎
廣州仔但反共
呢啲就算鳩數啦
針對黎搞都冇意思

十月一號學生中槍仲祖國生日快樂真係化灰都記得

更正返
係托狗

dear jane？

我諗你要整更正版，例如李志剛放入可爭議名單

好能犯賤

我都覺手足逼得太緊
呢啲心底黃但又做唔到出面
你咪唔好理佢，唔洗當佢黃，但都唔洗當佢藍啊
張敬軒佢仲要本身個身分係廣州人黎
人地反共唔反中嘅大中華膠都唔得...
例子 張敬軒，周柏豪，淫kay，呢啲咪由鳩佢
唔洗你支持，但都唔洗排斥佢地嘅
btw，仲有gem，呢個有待討論

咁咪同皺皮倫對著幹？

佢地合作已經十年前有多

成波之路呢

蛙姐
咖哩張
Ricky

Youtuber:
Mingsze ig大量文宣同屌黑警
肥蛙 親身去遊行同拜祭周同學

個問題仲要係果日荃灣學生先被槍殺完 全城瘋狂既時間 佢出咁既po 講真如果係平時我覺得問題不算大 但果個moment 仲出

野佬yellow呢 黃到西

話晒都係捧紅佢地嘛
想知有無反面

佢侄仔係黃

"朱援" 大陸妹都黃啦

藍
迖狗
ming狗

Dim cook guide
arhotv

Youtuber/KOL仲有 AshaEtc( 鬼妹仔local）

職人吹水
越煮越好
藍

其實整個list做咩撚野
？？？？

樓主咁得閒不如做其他野仲好

推呢個，thz

藝人(Viu TV)/舞台劇演員
Buber Mak 麥詠楠
黃（IG成日PO）
（之前話佢似Alita 嘅演員）

冇睇開gem 想請問佢點公開撐廣東話？
佢前排有首歌好似有啲隱喻
但驚過份解讀

黃翠如條八婆 打咁撚大篇野 都係為左句「 身為中國人」 屌喇星

夢想 於中國裡仍然鏗鏘！

達哥係藍 食兩家茶飯仲想扮黃？

填詞 ：潘源良

張敬軒之前唔係同黃秋生一齊領唱“試問誰還未發聲“

呢個真係估唔到但有無cap圖先，費事鬧錯人

睇黎要括返
MJ@MR (黃)
Rooney@MR (有爭議)

賢仔好似想靜靜地贏，有家庭負擔

人地post埋遊行相同903打氣post
無護旗無聲明都繼續用2018舊相屈
但出哂慶回歸做埋文匯之星既人
又可以覺得係暗黃就暗黃
連登真有趣
勁多EXX打手

咁少藍色youtuber？？？

佢暗示方面都好明顯下
投票日都有出post
612果日重響ig講左句做自己覺得啱嘅事就唔駛心虛
但係唔知係我諗多左定點
自行判斷

龍心唔係黃嚟㗎咩？818佢都有去㗎喎

G.E.M.：廣東話係中文嚟㗎！

搵唔到自己名，我諗應該我係綠色

之前出post話自己係中國人或者中國一點不能少，未必一定係藍。承認自己係中國人同支唔支持香港五大訴求或者民主未必有矛盾。我覺得要睇埋佢哋平日嘅言行。如果出過post支持警察或者鬧年青人做暴徒，呢種先肯定到佢哋係藍。

張敬軒周柏豪楊千嬅丁子高，呢幾個其實有啲可惜。我覺得佢哋曾經出過post隱晦咁支持個香港人，但最後因為公眾人物有壓力冇得繼續講其實幾慘。除非以後淨係做香港市場如果唔係好難可以公開支持香港人。大陸班網民太痴線基本上講少少都俾人封殺。奈何香港娛樂市場太細支持唔到咁多歌手藝人。希望以後黃色生活圈搞得起，等大家以後唔使再驚比大陸封殺

Rubber band 係黃架咩？

LMF就真係黃喇

618 po嘅ig story

黃:演員陳漢娜
填詞 梁栢堅

呢堆真心熱血

黃 睇佢上杜生個節目 講咩

香港嘅音樂真係有一大堆更值得我地去支持嘅人喺度

超級同意同小粉絲一撚樣

甩頭甩髻都好意思話係終極

呢隻狗黃定藍

竟然無丁子高？
藍到出汁

美妝界

藍/ 中立L
Sue Chang
平行時空完全無理過件事+關埋comment

黃
Chin Chin
有出story遊行

前幾日佢著到成個防暴咁播住國歌去中環挑機....
818有出?
幾個月變化咁大?!
白卡人士既世界我地平凡人真係好難理解...

TL 黃

Mingjai 心態根本係藍
托哥都係藍

王嘉爾

漏左達哥
佢都唱歌

牙gem其實係黃
仲有漏左肥蛙，大大小妹

唉…算啦，我諗佢自己都唔知自己係到諗咩/做咩，或者根本就控制唔到自己，都係唔好嘗試理解佢啦……

佢老豆狗嚟

仲有莊思敏三姊妹 藍既

Rock gor呢
又被遺忘

YouTuber Ricky Kazaf 係黃。

Alfred Chan 同點cook guide都係黃嫁
唔好漏左佢地呀

仲有莊思敏個堆

慘

仲有Carl Ho同edwin.h都係黃

無睇暗網仔一排，發漲咗嘅

盧覓雪同卓韻芝已經無做dj？

我唔準你咁講肥媽

保住隊band扮黃先去

冇193同lam wing to

達明一派點歸類？ 中立撚？

深黃到痴線

托狗搞咩嚟？ 之前地鐵片仲正正常常

郭富城 夜神起義 計唔計

白兵之前好似討論緊有陰毛 唔知依家點

youtuber冇達哥？

之前去美國表演嗰陣，都話come from Hong Kong ，d人又唔記得

李克勤好似從來無表態過 又唔可以咁武斷話佢藍既

GEM唔使擺藍

個list漏咗balu呀
佢由五年前已經好黃啦

D100 成班DJ都係黃

push
托哥系藍到紅

黃 YouTuber竟然冇人講 啤梨頻通？

宅男俱樂部食人血饅頭 點解係都要加佢落黃到
就算佢哋行為表現出再黃都好 食人血饅頭就係不可取

鐘舒漫應該都係黃 不過好似消失左好耐

Gem

Youtuber仲有景三

黃list之一

龍心有去廣告界罷工集會喎

正想講
Gem算係咁啦 旗都無護又無出聲撐祖國
但容祖兒拍埋片 張敬軒....唔講了 傷心
所以唔好成日標籤gem

达哥係紅啊

有出片講送中同721

robynn and kendy都係黃嘅 睇佢哋ig就知

牙gem係搵人仔，但搵得冇咁樣衰。
可考慮放係有爭議

一定要支持呢班歌手藝人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

藍絲貝呢？

Youtuber仲有 有碗話碗 既alfred同阿kit

英皇既真係静静雞唔該 唔好搞到被跪底

黃都只係Kendy robynn啊爺就係共產黨唔好對佢有咩期望

藍藝人果邊其實係咪可以「一眾英皇藝人」

芷鹿為馬呢？

芷鹿泥馬呢？

好中意佢

胡鴻坤同Dear Jean 都係黃嘅咩？

一早都話班連登仔痴撚晒線

家下班連登仔就係想連呢班都逼死

真心到今日都未護旗 有乜理由擺佢喺藍

龍心 劉馬車嗰啲明顯精神病

我自己打完都以為係

呢個又係黃到金

音樂page都黃到仆街
論盡音樂 閱評流 私家音樂

咁多年都冇變過

仲有error
作曲填詞唔寫埋周耀輝 王樂儀 T rexx Vicky Fung?

Sophy Wong
Serrini
Dusty Bottle
Nowhere boys
陳蓄
ToNick
CY Leo
大撚把黃

陳蕾

仲有Amanda

偽黃啦姐係

有叫過小學生分清是非黑白

卓韻芝 黃

Dear jane 都係咩

唔係2邊list既藝人會成為最大贏家

自膠 原來已經係list

周柏豪冇爭議啦下話

的士陳本身係支那人就咪鬼寫落去啦

Error 呢？

我都見唔到

靜靜地啦屌

咁要整深黃淺黃list啦
黃就係黃 咩叫「唔值得入黃list?」

做埋護旗手都可以有爭議，D死忠真係好恐怖

其實整個黃list出黎，係咪想方便大陸封殺佢地？封佢地後路等佢地以後返唔到大陸做嘢？

條撚樣龍心橕警 奶共架 , 把狗口話支持香港 走入手足堆叫五大訴求，缺一不可。 但同時笑笑口 笑班手足 on9 , 屌你老母死龍心 龍心藍到仆街 偽黃 扮黃 堅藍

黃翠如真係好乞人憎
影衰晒姓黃嘅黃絲藝人

你柒夠未姐
資料又唔睇喺度鳩吹

乜舊屎萊姆係黃架咩？

岑珈其、林耀聲、、盧鎮業、梁嘉進都係黃㗎

係扮黃cap水嘅人血饅頭狗

好奇想知林二汶點黃法？
有人話佢首「最後的信仰」係發聲，但youtube info box都寫咗首詞係上年7月寫起嘅。。。
想知有冇其他證明？

Catgirl呢, 佢都算好早表態嘅youtuber嚟

樓豬偏幫蛋記偽人

雞蛋蒸肉餅

徐家豪 > Dear carrie & Green Object 兩首歌

Viutv 岑樂兒

陳恩能 唔知擺喺邊Group

Serrini 呢？

Since 國教.. 自己諗

都冇咩所謂，
深黃果啲一早被封殺晒！

佢肯定黃 有條片講陳彥霖

笑死

diddid 姐呢？

黃youtuber冇JFFT?

黃YouTuber應該加埋100毛, 智利仔, 點cook guy, 大阪Andy哥, Benja & Momo,
同埋有唔少台灣youtuber都有幫香港發聲 我覺得可以加埋佢地落去

藍藝人張敬軒都冇

黃翠如條臭雞咪係藍

黃youtuber仲有光頭幫TomFatKi, 雖然佢地Youtube無出片 但個人IG都係深黃

第一個出RIP post嘅天后級歌手
又like hocc啲post
之後被支那人屈係港獨
搞到個tour好多站嘅申請唔批
最後被迫跪地

youtube:成波之路(近期某幾段片片尾有加油嗰類嘢，有義賣試食sample再捐錢), flair iron(設計咗杯cocktail 叫shout4HK), dim cookguide( ig po過收據捐錢比星火) 係黃㗎

MING仔 乜撚野有爭議 擺明係藍

電台DJ全黃咁勁

你哋成班人都唔記得佢
香港人欠你一個交代

你唱歌好好聽

即係藍

6月7月個時呀sa都有出ig story奈何佢公司要奶共

仲有謝和弦
黃到金

ming狗冇爭議藍

成波之路 深黃youtuber

serrini最多都只係 "有爭議"
佢係頒獎禮講完一大抽野流左幾滴眼淚之後
香港人感動到打曬飛機
佢就靜靜雞係微博向佢地大陸fans解釋
話比傳媒曲解左 佢其實係擔心緊係hku讀緊書既大陸西
人地一年係大陸開咁多tour 你估佢真係捨得咩

樓主放左係有爭議啊 睇字啦

佢應算係dj?
btw 藝人仲有Hanna CHAN 陳漢娜

有屎萊姆未

應該開一個弱智category 比ming9

你話係咪係囉

咩原因楊千嬅咁撚親中都會係有爭議

有冇黃藍樂手

Rose ma 都無

佢係第一個出聲嘅一線歌手
又like hocc啲post
之後被支那人屈係港獨
(Hocc去台灣接受訪問都講過)
搞到佢個tour大陸好多站審批唔過
之後佢公司被逼出聲明

佢又冇護旗又冇撐警，仲要被連登仔當係condom

張敬軒都有爭議
人哋大陸登台話自己係廣州人

仲要人哋出過聲，最後被迫跪地都冇幫佢哋出過聲，慘過做condom

黃YouTuber：成波之路

Viutv全黃咁滯

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

其實阿gem連護旗手都冇護都知咩事啦
仲作咗首walk on water
真心用water去講反抗
都唔係藍色窗簾啦掛
成套戲都冇water

今年新人 俾人告埋暴動啦..

都有嘅
一條片囉

馬蹄露呢啲暗星都唔係嘅就算啦

食兩家茶禮最多咪牆頭草，點會係藍？？
佢講過啲咩，做過啲咩你覺得係藍屍

由雨革開始已經黃架喇

個撚樣係玩樂心態呢度撚吓嗰度笑吓，週圍搞事咋

同意
同埋一路以來佢都無用過殘體字
你睇下蝗嘉爾個啲，連名都改埋殘體Wang

jm9.....

劉馬車又撐警又挑釁示威者，立場已經好鮮明

其實大J講過早前去德國個EA SHOW, 同達哥成班YOUTUBER 食左幾晚飯, 感覺達哥應該係黃, 只係唔敢表態

仲有化妝youtuber sona tina
story post 文宣

佢撐過西多士, 不了

你果然係一條好狗，一掂你就狂咁吠人，係唔係你死左既阿媽教你架。

藍絲出既黃list 認受性有限，如果由我哋出就變左認證

演藝界太依賴紅色資本，所以唔建議出(Youtuber, 同indie例外)

😅😅？

兩邊寫哂佢

你阿媽暴屍荒野比大猩猩輪姦，我喺現場直播緊，要唔要俾條link你嚟睇下啊。

你自己睇上面留言
tim六月都出左幾次post
講緊嗰期佢地仲喺大陸出緊show

tim六月講左幾次啦
嗰期仲喺大陸出緊show

其實你問番多年資深fans達哥一定係黃
而家話唔表態想食兩家茶禮=藍
但人哋明明都屌過黑警同罷工
咁咩係公道定私怨咪大家去評價囉

Why 胡鴻鈞

source?

達哥最大問題都唔係黃定唔黃

係因為佢靠講新聞起家, 但初初又唔表態

之後一上水就係咁屌鳩D 兄弟
所以佢其實係抵死

佢處理得好D唔會搞成咁, 佢照直講因為EA 亞洲總部去撚左支那, 佢好多約係身, 大家唔好屌我屌得咁勁, 我肯定勁多人BUY佢

呢家又要小氣唔比人屌得, 屌鳩完FANS又出下POST 屌狗.... 呢D PR真係...

有晚打機LIVE 有講

呢個真係以正視聽，無啦啦個個話佢撐警又護旗，跟本冇做過，淨係衰過幾年前微博跟風致敬老兵

藍奕邦係黃

李靜儀有出過聲咩

姐係你當阿GEM 呢D, 本身都係大陸搵食
佢唔護旗, 唔打支那字, 大家都覺得佢已經比好多人好

因為本身佢班FANS 都係唔介意佢奶共架啦, 呢家都係叫比連登仔屌少兩錢重, 比返D 尊重佢

好似托哥呢D 撚樣, 班FANS唔係舊底睇開神街坊既支那人就係D 離地香港ABC, 你連登仔點屌佢唔通佢會少左FANS, 唔出片咩

但你達哥你觀眾, 好話唔好聽, 好多都係黃底, 連登仔, 你自己都唔撚識DO 既, 唔識DO 都算, 仲要一出上就屌鳩兄弟, 達哥搞到今時今日咁係因為自己ON9, 唔係因為立場

喂, 話時話, 點解個LIST 藍絲無托哥

佢屌鳩過香港大學學生會撐天琦

點解好似冇人記得個藍到發黑嘅馬蹄露

楊千嬅仲有爭議？

暗黃藝人
龍力王
垃圾清
大小姐 (有LIKE 龍力王 黃POST)
池美麗
朱凌

881 黃DJ
陳聰
郭志仁
楊樂笙
志雲大師 (要FC)
阮兆祥 (暗黃)
樂樂
朱菁
天恩
馮志豐
何飛鳳
TRISTAN
CHOCO
江健聰
江慧楓
黃日安
梁泰萊
陶傑
伍恩淇
博士

藍DJ
黃永
商台新聞部 MAY姐

YouTuber 好撚多有爭議wo

第一幕就係墮樓

然後成首叫所有俾人恰嘅用water反抗

其實佢只係為咗自己
咪撚理條友啦

點解無黃妍？

GEM好慘 又被傳媒屈態度西又比香港人屈係藍

朱凌暗黃
佢全家藍絲

係咪要佢連老家都唔認先得？
香港人移左民去外國咪一樣自稱香港人
佢冇撐警冇護旗冇拍片，只係share 生日快樂
話佢護旗咪又係連登老屈，有睇過佢微博都知道冇啦
佢一句都冇屌過手足
你地仲想點？係咪要出黎擋子彈先叫唔係藍？

商台人好高質

咪係未fc但有人話佢屌鳩手足阻住哂交通同笑鳩人罷睇愛回家

噢…謝謝解答
唔知點解佢喺我眼中係一個不節不扣嘅藍
唔知係咪因為佢老公

張子君呢
佢黃喎

連登仔只會話佢返支那開show抵死

我打漏左幫我補充啦

仲有阮子健, 熊書怡, 基斯

佢都有post生日快樂 咁張敬軒都只係一樣 post左生日快樂點解就gem就特別啲

黃妍係黃
佢有like莊正生日談暴動罪個post

要馬上作各行各業色界，以便進攻功能組別明年立法會選舉！

一個生日快樂嘅post抹殺佢咁多年做嘅嘢 有啲唔公道 況且都幾明顯係英皇集體同藝人出

一句生日快樂就比人屈護旗，連登仔成日話FC，又唔見去FC呢單嘢㗎喎

佢個tour 9成歌係廣東歌，佢自己都話個tour嘅目的係推廣廣東歌
由今年3月開始，已經開咗29場，成個tour計畫開50-60場
不過連登仔不嬲反開佢，佢做乜都會睇唔順眼㗎喇

又話佢護旗撐警，明明就冇做過

馬蹄露

佢哋連乜嘢係護旗都未搞清楚
成日話團結，話撐香港
依家擺到命就係搞分化批鬥
同支那小粉紅一模一樣

同中國班小粉紅一樣，屈得就屈

預期話楊千樺有爭議，不如話gem有爭議...佢食大陸水都無護旗，亦無係ig講咩我支持香港警察，你可以打我了。仲有曖昧post tim

楊千嬅都唔叫有爭議?

藍youtuber 仲有沖San

lm

佢本身都半退休，人地gem係當打時期，前者反而跪出護旗post後者無。個表咁擺法對gem好唔公平

明明好多藝人係被逼跪地
有啲甚至曾經出過聲
連登仔一句聲都冇幫過
仲要同小粉紅一樣批鬥佢哋慘變condom

連登仔成日口講團結，撐香港藝人
出歌出碟演唱會一毫子都冇出過
仲要話養起啲藝人

明明最harsh就係佢哋

有個歌手俾人告埋暴動都冇乜人知

可能因為屋企有d背景 先可以出黎抱不平
唔驚被自殺

佢地最叻拎hocc同杜汶澤黎批鬥其他藝人
要課金嗰時就不了

有啲其他出聲/ ig story有一兩句都係因為簽細公司 自由度較大 所以包袱細啲

仲有肥蛙
佢6月8已經po story叫人遊行

可唔可以加蝗+2 做極深藍？
Thx

Push唔好擺澳門人上去

Hocc 杜汶澤都大把連登仔屌呃光環啦
自己分分鐘番公司都唔敢話自己黃
屌人就大大聲

楊千嬅幾時護過旗?
嘩，當打之年大晒
人哋背後成team人你幫佢養?
成個tour 開五六十場簽晒約
最後因為出rip post同like hocc啲post
被支那人屈係港獨，搞到個tour好多站唔批
啲違約金天文數字咁係咪你賠?

好似係熱狗

根本唔應該整呢個list
本身大家疑幻疑真討論下
心裡有數咪算

而家咩證據都po出黎
係咪要自己人食穀種
又或者全部被逼跪先開心

黃藝人唔同黃店
唔係我地可以直接「幫襯」
業界無人肯用佢地時
我地想支持都係難事

咪係，叫連登仔罷工都不了
仲好意思屌人冇骨氣，跪低

佢向解放軍致敬喎

Heyo 首盛夏的舞好好聽

食兩家茶禮係事實 佢可以離開英皇

當時佢參加緊大陸一個真人show節目
參加嘅藝人全部都要係weibo出致敬post

YouTuber點會冇智利仔

簽左約要違約先可以 我都想佢完約自己開工作室 反正佢個人咁鐘意自己搞生意

Push.

你咁樣推唔係盞第時畀大陸人清算！ 唔好咁自私好喎 真係搞到人哋冇得撈！

Gem撐過689㗎，達哥有冇撐任何建制或黑警先
佢最多咪話佢人格有問題
點都唔會拉到去藍嗰邊啦，啱唔啱呀

黃色娛樂圈

拉票 最後2日 未投快啲投
支持歌手勇敢發聲
周國賢 方皓玟 Kolor

pish

Gem撐689㗎

其實佢同佢姊妹李蘊、何超蓮都係藍㗎啦

講到普通打工仔辭職咁易喎，一個月通知就走得呀？
解約隨時要賠天文數字，連登仔幫佢比？

入來睇睇
終極黃藍歌手 藝人一覽表其實好危險

Do姐呢

違約加埋代言人、簽左既工作比人取消/追討
破產都唔掂
仲要講緊牽涉好多其他人飯碗
將莖牽也好、扒嬅也好
人地曾經踩界已經難能可貴

下下都要出po講得咁清楚？
講太多支持手足既怕比大陸清算
已經好紅既同大陸多少有關係，唔敢講咁白，又要比連登清算
咁邊個仲敢做黃藝人？

屎萊姆都叫黃擺到明係扮晒野

阿哥, 你明唔撚明我成篇野講乜呀

我咪係話達哥ON9唔係因為立場呀

我阿GEM個PART就係話奶共, 但奶少兩野都比人屌少兩錢重

但你達哥搞到今時今日咁唔係因為立場, 係因為個人ON9呀, 你明唔明我成篇野講乜呀, 我上面都講左達哥係黃

佢堅黃喎...
發夢幾時見過佢就唔講啦

小薯茄唔係po m ato咩

世榮係藍
諗起杜汶澤話 如果家駒仲喺度 佢一定唔會係藍屍

連登仔就係咁口響
淨係識做冷氣軍事

唔好話係一個廣告，一份合約已經賠死
楊千嬅老公都話
佢個tour係一年前已經準備好簽晒約
涉及嘅sponsor同投資者唔係一兩個咁簡單
呢種開五六十場嘅world tour係要去幾十個城市
每個城市都有當地嘅sponsor同廣告商
仲要租場，審批
佢自己都話個賠償係天文數字，拎埋成副身家都冇可能夠賠
仲會搞到自己身敗名裂

我知STANLEY 係黃

Mirror 應該全黃啦

人地罷曬工表態 然後我地當睇唔到 日日淨係講tommy 咁係好？
唔可以幫襯？最簡單條條片入去比view 加subscribe 已經幫佢增加收入

人瑞嬅明明係受害者
就係出左RIP po先惹麻煩上身搞到跪低
呢度d人仲要落井下石

Tommy

何韻詩同容祖兒咁岩每邊排第一
真係百般滋味在心頭
如果佢地兩個見到，應該都會笑

我都睇到r曬頭...居然出616 po都話唔叫黃
又話同被捕嗰d同list好唔公平…
咁我地自己手足都有分和理非摺紙同勇武前線巴啦會唔會話摺紙嗰d唔配叫黃？個個要衝要用魔法先叫黃？

收到！

達哥Ming jai邊忽有爭議
打手post黎？

你覺得咁樣係利多於弊？
其實可能分分鐘佢地無左份合約

無爭議 一定係藍
已經無咗中立好耐

人地無左份約/少個廣告/比大陸搞時
真係一千幾百個view補得番？

而且唔止講緊youtuber
仲有藝人
廣告商怕爭議唔用、公司唔派job、比人雪
你點支持佢？大家只會淡忘呢個人出現過

就算話我地會撐本土藝人
起碼要build up到個黃色生態圈
說服到人靠香港人撐得起香港娛樂圈
先好意思逼人表態吧
但可惜事實係香港人自己都唔撐香港藝人

樓主真係on9到爆

Carl Ho卡爾都係黃

YouTuber: Ding ding

話佢係藍，不如話佢痴撚線

Mirror 唔知 Error一定全黃

推太勁會唔會推到黃色藝人無工開⋯

肥媽連真名係咩都冇人想知

做多左
唔需要有黃

Youtuber Jade lam 同佢老公brandy 係藍㗎

楊千嬅係跪左，無從來都無護過旗

無藍奕邦 ??

明黃

無做dj 好耐啦 , 人地係kol

唔知你做咩咁激動，不過我就睇新聞，唔係睇Fans club
同埋...佢賺係咪會分？點解佢賠要我幫？你個邏輯同理據係邊？

Alex Fung都黃架

呢份咪係佢公司出嘅聲明囉
佢有護旗，有撐過警咩?
係呀，佢賺你冇得分，咁人哋要求你罷工個陣你罷咗未

葉世榮同莫文蔚都係藍？
估唔到

芷鹿泥馬去咗邊

楊千嬅都叫有爭議咁容祖兒都有爭議啦

莊正手足

之前有叫過人去投票

唔明跪左點解仲有D fans覺得值得放佢地係黃
頂盡咪放去有爭議,都唔應該放落去黃啦
明白有D人係為左錢而跪,咁樣咪求仁得仁囉
人地發完聲面對封殺,比人打壓
仲放呢堆跪既人落去黃list真係對得起真黃咩

Ming仔同樂壇人瑞都放入有爭議 哈哈哈

巴打樓主唔會聽架 你試下追故模式睇佢d回應

好多YouTuber都唔識都上榜
但JFFT榜尾都冇

GEM話come from Hong Kong 同無po過咩扯旗手反而歸做藍

cctvb旗下偽人唔出奇

佢會話對家都整左
自己整其實咪即係等同送料比對家
好似之前支共咪整左個搵食list,根本就係送料比我地做藍店list

陳奕迅係藍
郭富城係黃

仲有mingjai同bomba班垃圾呢

樓主youtuber可摸耳加埋miss pun

其實啲fans有冇腦
你地偶像咁委屈去跪就係想賺人仔
你地係要塞佢入黃
即係斷人米路
真係多得你地唔少

歌手加埋莊正 救手足俾人告暴動陰公

喂阿哥，你睇唔睇到最上嗰個話佢係藍呀

試吓一齊report個post
真係唔明整明星黃list有咩意思

黃店list可以整係因為我哋有足夠能力懲罰到佢哋甚至乎成立埋黃店生態圈

但黃明星呢？
除咗害到人哋隨時冇嘢撈你仲做得啲乜？
真係冇必要咁揚

男人eeetv 應該都係黃

跪低左就係藍啦

Yaki Wong (youtuber)
痴線西個post有人影到佢仲去美心買野wo
咁都黃?

Coco哥

大家好，關於黃藍公眾人物list一事，我一次過係度回應曬。

整list目的
我整呢個list係因為見到阮民安既黃色娛樂圈post有三萬個like,大家都話要齊心合力支持自己友，推到啲公司唔再逼藝人奶共，而早兩日連登既黃藝人拋磚post亦都有千幾個正評，亦都見到好多人表示想要整合，所以我先去做。

而我list出黎既全部明確表態 ，並冇任何一個係你地所講既隱喻影射，亦都並夾硬將佢地歸邊，甚至9成9既Dj同youtuber係直情罷工出聲明表態既。

同路人發聲，佢地係咪真係想我地靜靜地唔好講？而唔係表示感謝同支持？

關於有人屌我累到發聲公眾人物損失工作同廣告
我想問一下，佢地出post之前有冇諗過會有可能有呢d事情發生？如果佢地本人諗完，思考過，都照發聲，咁我地點解要擔心佢地唔擔心既野？點解我地同路人要當睇唔到，可唔可以吹雞支持佢地呢？
又例如黃店list，會唔會話驚list晒出黎比會藍絲罷買，搞到打爛人飯碗，或者比藍舖主/領展逼遷，所以要靜靜地？唔會架嘛，所有事情都係團結去做，去令到成個社會睇到民意係咩一回事。

公眾人物係最有影響力既一群，我地係應該鼓勵佢地發聲，比佢地知道發左聲香港人反而仲撐佢地，就好似徐天佑，杜汶澤，阮民安咁。
我地要做既係令到成個風氣扭轉，而唔係鼓勵佢地唔出聲or靜靜雞咁繼續助長呢個發左聲就要比人禁既咁唔健康既風氣。

光復香港唔係口號
我地可以做既野有好多，黃youtuber全部訂閱，入去比view佢地賺錢，黃藝人要比錢買佢地既歌，比佢地公司睇到民意係邊一邊，自然會多人用佢地
自古以來都係受大眾歡迎既藝人多人用，而唔係冇人討論既藝人多人用。如果唔係呢幾日咤吒點解我地要係咁叫人投小明投周爸而唔係靜靜地？難道就唔驚佢地比人扺制？
小明拍片多謝我地，周柏豪跪之前都係ig story不斷多謝我地係佢發聲後即刻比錢買佢d歌，徐天佑不斷係facebook出post表示無懼打壓，唔會放棄，繼續發聲，呢啲就係藝人既心，我地係要救佢地，而唔係繼續由佢地係個咁唔健康既娛樂圈入面掙扎。

我要講既係咁多，多謝你地睇到呢度。

做乜撚野

係藍色後面加黑色啦 衰撚過藍

Ming仔一定係藍 冇爭議

個問題就係有啲歌手藝人係簽左合約，唔跪係要賠錢，可能係要賠身家都賠唔到
所以曾經暗示支持過依場運動既歌手藝人，只要佢地無去到撐警、話示威者、話要止暴制亂既，都唔會割

真係好唔齊喎

Viutv 花姐 旗下嘅

Mirror
Error
姜濤 都好黃喎

再睇下連藝人自己都like個list
究竟佢地想唔想我地支持佢地
相信都好明顯

有error呀
姜除左比人查有冇講過咩？

Mirror 成隊都有叫人投票
有講黑色衫好正常 任何人唔應該用顏色針對人

簡體達都有爭議，有冇攪錯，佢係第一批，分分鐘係第一個歸邊既youtuber黎架wor

姜濤上viutv 全民造星2 表演都有帶黑口罩

個人認為古巨基唔係藍
佢6月2號後ig除左同万刀甲打氣同去LA開演唱會 都無post過野
同埋佢真係好愛香港，特登出隻香港做主題嘅碟
入面仲有首叫香港勁揪
佢香港嘅演唱會仲講到明只唱廣東歌
佢同林夕都好fd
不過英蝗搞到佢

利申近年有去佢fan meeting同演唱會

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

姜其實只係咁啱經過比人查